時代廣場紙鶴陣

開唔開心？

14年快樂抗爭2.0

好靚

戇鳩， 聽日就比人掃晒去堆填區

又話各有各做既?

難為出面條街打生打死

今日你很快樂？

跳返part舞

前線逃亡佢地做乜柒呀
屌你好心幫手屌狗啦

今日好多分化撚，各有各做嘛唔好屌人

分化post
拉

問下圖中手足？

你做得好怕咩人分化呀？

拉

你唔係叫各有各做
呢啲叫拖後腳
無作為
我係隔離區幫手
得閒上去fb睇
睇到啲咁既野
仲話我分化

咁都叫做咗野我真係無野請

哦

各有各做
世界都需要呢d畫面
今日好多分化撚五毛出沒
大家唔洗理

( Show Blocked User - 沙雞 )

屌你
講好嘅兄弟爬山呢

起底 block

不推文回覆唔該